手持50萬人仔點算好

kaaa少？

今朝一起身又跌

gg

今晚世盃買咩

人仔幾時反低

轉頭就可以手持50萬人妻

叫雞

會唔會跌穿0.15

你d 錢照係大陸用囉

做西定期，無事既

買法國3:0

買午餐肉